export const ALL_QUESTIONS = [
  {
    id: 1,
    question: "Đảng Cộng sản Việt Nam được thành lập vào ngày nào?",
    options: ["3/2/1930", "19/5/1890", "2/9/1945", "30/4/1975"],
    correct: 0,
  },
  {
    id: 2,
    question: "Cách mạng Tháng Tám thành công vào năm nào?",
    options: ["1930", "1941", "1945", "1954"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 3,
    question: "Chiến dịch nào kết thúc cuộc kháng chiến chống Pháp?",
    options: ["Biên Giới", "Điện Biên Phủ", "Hồ Chí Minh", "Mậu Thân"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 4,
    question: "Miền Nam được giải phóng hoàn toàn vào ngày nào?",
    options: ["2/9/1945", "7/5/1954", "30/4/1975", "2/7/1976"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 5,
    question: "Ai là người sáng lập Đảng Cộng sản Việt Nam?",
    options: [
      "Võ Nguyên Giáp",
      "Nguyễn Ái Quốc",
      "Phạm Văn Đồng",
      "Trường Chinh",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 6,
    question: "Kháng chiến chống Mỹ kéo dài trong bao nhiêu năm?",
    options: ["9 năm", "15 năm", "21 năm", "30 năm"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 7,
    question: "Chiến thắng Điện Biên Phủ diễn ra năm nào?",
    options: ["1945", "1954", "1968", "1975"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 8,
    question: "Chủ tịch Hồ Chí Minh đọc Tuyên ngôn Độc lập tại đâu?",
    options: ["Ba Đình", "Điện Biên", "Huế", "Hà Giang"],
    correct: 0,
  },
  {
    id: 9,
    question: "Tổng tuyển cử đầu tiên ở Việt Nam diễn ra năm nào?",
    options: ["1945", "1946", "1954", "1976"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 10,
    question: "Việt Nam gia nhập Liên Hợp Quốc vào năm nào?",
    options: ["1975", "1976", "1977", "1980"],
    correct: 2,
  },
];
